到底普通人有幾多個email為之正常？

我數得出嘅有13個

我數得出既有6個，但實際上應該有20個左右